屌奶星下體會係咪想踢歐霸

和隊不知名野 2分排第3

咁樣追擊我地雲格

垃圾仔基沙文食屎啦

馬體會+多蒙特+西維爾睇個勢想落去搞鳩雲加

攪鳩雲加

典搞呀 分分鐘d歐霸強隊拿波里波圖落埋黎挑戰我雲加=,=

馬體會打多個都入唔到

學下祖記啦，比人入左球先，再數反佢幾球

買左祖記呀

西維爾踢西維爾盃是常識吧。

拜仁都準備落返去搵私家雞

拜仁同 些路迪,安德列治級數上始終差太遠
衰都次名既

多蒙特西維爾馬體會拿玻里，今年歐霸都幾好睇

雲鳩俾人搞呀

軒帥教返，有機首名

慘被歐洲列強迫害

到16強會係A米出局先定阿妓出局先

都幾難 追到同分 得失球都差太多
Psg要失分比其他2隊又係好難 包皮咁撚屈機

冇人理摩納哥
3場得1分

慘 搞到馬德里無面啦

今季俾人拆骨咁濟
踢得衰係意料中事
馬體呢啲級數 三戰兩分就真係嚇親人

假假地法甲都仲排第2，邊可能有咁大反差

點解係唯獨上季冇勁隊跌落去

上季冇俾人拆骨打有前冇後就得
今季走幾個主力 新兵補唔番個空缺好明顯已經出事 花膠真係撐起成隊
老老實實佢有第二真係其他法甲隊水平始終不及鈀摩 花膠有咩頭暈身興 摩前三都未必有

冇包皮真係跌幾個level
唔明點解佢19歲咁撚勁

天滅雲加